係物業管理處番工算唔算係manager?

係 management 到番工
叫manager根本好合理正常

我老豆叫我阿媽做manager